美屬嶺南共和國，構建東西文明共同體

大家諗下美屬嶺南共和國既可能性。

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！